[騎砍心得]佔領比起圍城同升旗，永遠都係最持久同最有效嘅抗爭方式

相信玩過騎馬與砍殺都知我講緊咩

71個唔應該衝金紫荊城嘅原因：

1. 對方重兵駐紮，守備深嚴，兼有眾多路障阻撓，比起621防線更為堅固，玩家就算攻得入都需不少時間，到時對方目的達到睬你都有味

2. 成效只係短時間，就算比你成功不舉有咩用？最多未落下對方面比自己打下飛機，第二日依舊平常，長遠對士氣提升冇咩用

3. 人地搞室內升旗你永遠吹佢唔漲，會展被封可以有好多理由

4. 對對方管治威信同運作冇影響，冇實質上嘅意義

其他後補

71個應該直接佔領其他敵方城堡嘅原因：

1. 對方兵力大部份集中喺金紫荊城，而其他城堡守備幾乎空無一人，玩家成功入去佔領難度甚少

2. 成功佔領可以即刻增添手上籌碼，game入面任何一個大型戰爭最重要就係手上嘅外交籌碼，短時間內已經可以逼到對方即時同你講數

3. 佔領如果成功可以守到好多日，就算佔到一日對對方運作都有極大影響，玩家更可以以此為根據地，持續補給人手同物質

其他後補

佔領玩法詳情請參考台灣太陽花副本